點解成撚日都有人話微辣黃？

黃？佢老母啲尿就黃
抖音都開撚埋叫黃？
咪撚咁多ff啦
出條片扮下嘢就黃？
屌你老母香港人咁撚易比人呃？
仲要幫人諗埋借口話咩澳門有23條開唔到聲？
訓撚醒未啊你地

P牌推唔到

支持真黃色YouTube圈

杯葛偽黃人血狗

Push

0/10

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

熊仔頭夠話自己黃啦
咪一樣有抖陰

btw 你玩抖音 你黃？

見佢個fb fans page有人講抖音呢個話題
用部唔用嘅手機down咗黎證實

澳門人好撚仇港
微辣=紅

睇飛夢啦

不嬲都話微辣蝗

好多人幫佢地諗借口

黃到有黨既認證

諗起屎家軍同达哥

pr公司+p牌狗又出動

CLS咁都PR公司?